\begin{center}
  {\small
    \textbf{
      «Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет\\
      «ЛЭТИ» им. В.И.Ульянова (Ленина)»\\
      (СПбГЭТУ «ЛЭТИ»)\\
    }
    \vfill

    \begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
      \textbf{Направление} & 09.03.01 --- Информатика и\\
      & вычислительная техника\\

      \textbf{Профиль} & Вычислительные машины, комплексы, \\
      & системы и сети\\

      \textbf{Факультет} & КТИ\\

      \textbf{Кафедра} & \caphedre\\

      \textit{К защите допустить} & \\

      Зав. кафедрой, д.~т.~н., профессор & М.~С. Куприянов\\
    \end{tabularx}
    }

    \vfill

    {\large
      \textbf{
        ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА\\
        БАКАЛАВРА
      }
    }

    \vspace{14pt}

    \textbf{
      Тема: \theme
    }

    \vfill
    \begin{tabularx}{\textwidth}{l l l l}
        Cтудент & & \rule{3.5cm}{0.4pt} & \student\\
        Руководитель & & \rule{3.5cm}{0.4pt} & \advisor\\
        Консультанты & к.~т.~н. & \rule{3.5cm}{0.4pt} & \consultant\\
         & к.~т.~н., доцент, с.~н.~с. & \rule{3.5cm}{0.4pt} & И.~С. Зуев\\
         &  д.~э.~н., профессор &\rule{3.5cm}{0.4pt} & \additionalconsultant\\
    \end{tabularx}
    \vfill
    Санкт-Петербург\\
    \syear
\end{center}
\pagestyle{empty}
